# Program prekvalifikacija - 3. nedelja

### Domaći zadatak:
Domaći zadatak iz druge nedelje proširiti na sledeći način:  
 - koristiti 3 vrste fonta (1 font da bude Arial a druga dva po izboru sa Google Fonts sajta).  
 - Tekst treba da bude ispisan u nekoj proizvoljnoj boji (obavezno preko hexadecimalnih vrednosti).  
 - Za linkove podesiti sva 4 stanja. 
 - Linkovi ka omiljenim stranicama treba da budu drugačijeg  stila od primarnih linkova (obavezno koristiti klasu).  
 - Za slike koristiti float atribut. 
 - Obavezno koristiti pozadinsku boju i pozadinsku sliku.  
 - Obavezno korišćenje spoljašnjeg CSS fajla.